有冇人好憎飲蒸餾水？

屌你老母，隻垃圾維他蒸餾水，愈飲愈口渴 d公司咁撚鍾意入埋d垃圾水，唔係飲哂私伙野都唔會係公司斟黎飲